有冇人試過由印尼集運

有冇人試過由印尼集運番香港
想買D電單車零件, D大路印尼集運公司好貴, 直接飛去印尼買好似仲平
有冇D抵用既集運公司推薦?

問下荃灣果堆印尼舖囉
平時有運開去，應該都有物資運嚟俾啲姐姐

試過集運營多
包蒜香左

聽日去8下

Buyandship 最近開咗印尼倉 可以睇睇

Try to. Use Tokopedia app

計體積重既好貴我D野大大件

呢個淨係買, 想知點運到香港

產品以原價發售，海外買家只需多付運費即可。「現時仍要解決運輸成本問題，如發貨至香港，每500克收費約60港元。貨品以空運方式運輸，連同清關手續一般要七天時間。較近的新加坡及馬來西亞，則需要五天左右。」

不過都係唔知點樣送…

buyandship好似仲平

話說我上次去印尼睇過D電單車，平過香港大半！
嗰邊買車免稅

係呀, 平成半, D零件平過香港幾倍, 係運費貴, 可能飛去一轉仲抵

零件冇買過！不過田地買過！2000尺起埋樓加埋都係8萬港幣

唔撚係掛 貴過我架電單車